點睇有暗瘡，毒撚，正常樣，但有身高

圖呢 身高

樓主不孝子

點睇有平胸，毒絲，正常樣，但有腳

夾得黎就冇問題

正常樣

腳

夾腸夾得黎就無問題

點睇肥妹，毒絲，正常樣，但有脂肪波